嚴正聲明：五大訴求尚未成功 義士們死不瞑目

大家仲記唔記得五大訴求係咩？
唔好覺得人權法過咗同區議會變黃就係勝利
港共根本Don’t give a fuck

而家要做嘅就係加緊腳步 承住個勢上
話俾出面嘅人知五大訴求仲未被回應
和勇繼續各自努力
唔好對唔住死咗嘅義士

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS!

附日程表：

推

agger

推返上去
清醒啊
未贏咖

呢啲人真係當自己贏咗㗎
有人權法+有大部份非建制議員當選，你想佢哋有返抗爭嘅心態都好難
真心當自己已經有民主，同埋有啲人都會覺得有咩訴求可以透過議會爭取
仲喺度話返你辛苦左咁耐開心一排同慶祝下唔得嘅咩

辛苦咗啲乜
出嚟唱吓歌嗌吓口號 叫辛苦？

俾黑警打斷手腳 射盲眼嗰班手足就唔辛苦？
佢哋可能一世都唔可以正常活動返啊！

香港人爭氣啲 唔好俾人睇死好唔好
我哋代佢哋繼續行落去

清醒啊

今晚走晒兩場
理大+愛丁堡

唔好再打飛機

五大訴求 缺一不可

依家先係黎明既開始

pushpushpush

12月24呢？？boxing day呢？

黎明來到要光復這香港

Up

撒回逃犯條例

撤回暴動定性

釋放義士

Push

成立獨立調查委員會

是 推推推

落實雙普選

冇活動 就黃金經濟圈
黃店啊

咁中意消費
我就懲罰黃店

推！

1/10

推 咪撚打飛機

push

一定要幫手推

完成咗副本
主線任要做返